潮文邊忽潮？

Loop左幾廿年都叫潮？
究竟何謂潮

潮呢個字本身都唔潮啦

好深奧！

四個字 潮漲潮退

迷人pink lady?